其實所有自己人已經走曬 金鐘現場真係得返鬼

[所有手足已經走曬，今日無下場係共識，無人戀戰。你哋以為好多人未走，其實只係因為今日派左起碼幾百隻鬼，有啲係黑警，有啲係大陸落黎。
今晚啲鬼一定會圍內搞場大龍鳳然後入曬示威者數，但記住佢哋今晚做咩都唔關我哋事。
勇武做咩都唔割，但今晚無勇武。
記住，今晚金鐘無勇武，全部都係黑警扮。

真係好撚多鬼
仲有我想講 細粒又瘦d女留係度做咩
跑又慢

根本唔走個d全部都係大陸仔黎
唔洗理佢地

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

有無記者訪問仲係前線既人， 想知佢地識唔識廣東話

應該全部大陸仔
有無記者去套料
chok下佢地

推

好驚好心留低叫人走嘅手足有危險

素人，花生友，唔識上連登

金鐘個班人你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人
唔走 就直接歸類做柒婆陣營

留低既都係黑警派黎

與今日遊行無關

agger

呢句啱 走下一個走下一個
唔對路就會走 所以想走既大家就走左先
好過捉鬼 鬼係捉唔完

有啲係黑警，有啲係大陸落黎

真
根本依家得返鬼留低
真正嘅手足點會騎劫我地今日嘅成果

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

今日和理非，明日更勇武